南華早報排名由最爛到最佳既52齣2016年香港上映電影

冇乜討論價值.當年尾回顧下今年有乜香港電影
驚心破包尾,賭城風雲3竟然都有32
「Playing like a fever dream of a Hong Kong showbiz enthusiast, From Vegas to Macau III lives and dies by its zaniness. A musical sequence, featuring Andy Lau and a dozen of his replica robots dancing to his own song, is so absurd that it’s almost amusing. 」
係咪咁低要求
10.湄公河行動
9.寒戰2
8.西遊記之三打白骨精
7.點五步
6.三少爺的劍
5.少年滋味
4.幸運是我
3.危城
2.七月與安生
1.樹大招風

原來今年有52套咁多
頭十名黎講尚算合理，但寒戰都有頭十係因為票房好？
西遊記又係咩事？雖然七月與安生好好睇，但我都係接受唔到講普通話既戲當港產片

淨係睇過寒戰，睇完都覺得有D膠

少年滋味想帶希望比中小學雞 但我諗睇完會想跳樓多d

少年滋味似係想畀大人睇多d下嘛
邊會係想帶希望畀後生

幸運是我

好佩服佢點排到出黎，基本上好多爛既程度係一樣

估唔到有 幸運是我

樹大招風高質

賭城應該包尾喇

我睇左
驚心破 ( 完全因為劉青雲 )
綁架丁丁噹 ( 朋友請 )
特工爺爺 ( 俾徐克 麥嘉 石天 呢三個名 呃咗入場 )
麥兜飯寶奇兵 (麥兜我必睇 )
賭城風雲 III ( 同老母阿婆表弟表妹 入場睇)
S風暴
天亮之前 ( 郭富城 fans )
使徒行者 ( 太想睇震乳 + 化骨龍 )
暗色天堂
美人魚
選老坐
北京遇上西雅圖之不二情書 ( 第一集太好睇,所以入場)
導火新聞線
三人行 ( 杜琪峰嘅戲諗唔到原因唔睇 )
寒戰2 ( 郭富城 fans )
西遊記之孫悟空三打白骨精 ( 郭富城 fans )
點五步
危城 ( 因為劉青雲 )
樹大招風 ( 杜琪峰嘅戲諗唔到原因唔睇 )

dllm 我有睇咁多戲咩今年